入左港大見識到人外有人，當年中學第一依家唔過 mean

算吧啦ive仔